警察用緊 2581 super sock子彈 入面有鬼佬拍片試用

啱啱睇rthk影撚住地下嘅子彈
唔知海綿彈定橡膠子彈